消息：疫情持續，本港新增約30宗新型肺炎確診

消息指，本港新增約30宗新型肺炎確診個案。昨日新增27宗確診，累計有10635宗病例。

From: RTHK

新年後能否控制疫情清零？

飲食業老闆唔死伙計都死

睇黎清零無望

新增32宗確診 28宗本地個案有6宗源頭不明
2021-02-08 16:34:22